中共出招追擊巨企「回血」「白酒界阿里巴巴」茅台集團連日暴跌

錢呀 我要錢呀

中共：連果230股東都收割埋

貴州茅台暴跌
蘋果記者有特別嘅觀察技巧

紅升綠跌支那狗

原來全台灣都係支那狗
閣下又有特別嘅理解技巧

睇月線唔睇日線圖？

使唔使睇埋五日線

又割 不斷割

跌條撚，仲係高位

吸極都有錢唔吸你吸邊個

台乜鳩野灣
台灣仔上ptt 囉

咁你快啲入青山啦

支那仔